老老實實，何韻詩真係碩果僅存嘅真香港女歌手

當大部分歌手都選擇沉默，佢仍然肯企出嚟。

同行莫講話同佢影合照，連出現同一格畫面裡面都避得就避。

總有班hater針對佢性取向、雨傘運動嘅表現，我只想講嘅六至七月裡面，佢真係做咗好好好多嘢，請大家支持佢，買佢嘅書、CD⋯⋯

推

差唔多每次出都見到佢

唔理衝唔衝 721金鐘

當好多歌手默默支持唔敢直言
怕被封殺怕搵唔到食
就係得佢同明哥先有呢份堅持

Push

17-23/7 hocc會喺書展

佢仲出沙田救人

7.21金鐘見！

721金鐘見

中信佢企喺黑警前擋嗰下真係好勇

多謝hocc

推 721 金鐘見